街頭戰線正式退下火線，現階段唔需要再做呢啲嘢！

過往街頭既目標係攬炒，並唔係要擊退對手。 因為本身香港人係唔會咁做，因為佢哋覺得自己冇呢個能力。而現在立左法後即係意味着攬炒目標已經達成，換言之街頭可以退下火線，成場運動正式進入另一個階段。

依家最主要嘅戰線係在於：黃色經濟圈 同 國際戰線

國際戰線當中包括游說同立法會選舉，冇錯，立法會選舉屬於國際戰線。 因為入到立法會都唔會做到嘢， 依家要做嘅係令佢DQ候選人，製造彈藥比國際手足。

而家冇需要再做任何街頭行動，原因係代價越來越高，相反效果越嚟越細，隨着攬炒目標達成，街頭嘅價值已經急速下降。 所以唔好再亂咁吹雞遊行乜乜柒柒，再做呢啲嘢已經冇乜意思，只不過係犧牲血汗前途甚至性命。

冇錯，客觀效果會係立左法之後止暴制亂成功，但唔好忘記佢咁做最後就變成世界公敵，係仲大鑊過之前。 而你哋嘅目標就係要佢成為世界公敵。

大家要識得計數，唔好衝動

P牌推唔郁